政府係咪諗住用經濟差嚟瓦解民意

5/8 出嚟講野之後政府記者會做全面包圍
治安就話示威搞到社會混亂，再老屈示威者係極端暴力份子
呢個擺明係想勇武同和理非割蓆
出面淺黃同中立至淺藍
如果用經濟差，再痴埋5/8 罷工話堵路堵鐵
再出文宣同經濟差嘅數據痴埋
酒店業少左人又關我地事
亦係中國完全控制到
對外就話香港亂搞到少左人嚟講
雖然全部最後都可以歸因於香港旅遊業依賴左中國好耐
亦係佢地常用手段而且唔會陌生
但出面啲人睇到會點諗
佢地唔會知香港經濟下行係林鄭月娥上任之後已經發生嘅事
只知政府報導嘅「事實」就係示威加劇之後發生嘅事
連登以外嘅其他香港人又係忽然新聞迷被成功洗腦

會唔會就係政府想要嘅佈局？？

@2243

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

唔好諗得佢地太醒
冇錯佢地係會打輿論戰
但唔係拆唔到亦都唔難拆

差咪差囉 依加個局面就係政府一係跪低 一係攬炒